[唔割］但係大家覺唔覺得好好笑。幾個月幾仲屌緊幸福週末抄人要擺飲

幾個月前仲係咁屌佢地抄人個brand 偷人 formula 屌佢地係賣金佬開 要擺飲

但係一話黃店 大家就去支持

一定有人話我五毛 玩分化。。但係只係想討論下

【黑糖奶風波】銅鑼灣幸福堂易名「幸福週末」重開？ 負責人：品牌和幸福堂完全無關

伸延就閱讀

Agger 見到佢係黃店都突咗一突 有咁多台式飲品黃店 我就唔會幫襯佢喇

我個人覺得係佢地無生意先變黃店
大家俾啲骨氣 幫襯格離個間茶鋪啦

Agger，好討厭山寨牌，完全係支那人特性

都唔太多人
上幾次我去隔離有連儂牆嗰間先多人幫襯

我都係咁話
呢啲就正統打住黃店個名揾錢啦
直頭要放喺藍店list度一齊抵制

如果去睇下佢fb,少少政治表態都無，無他既，人家要全球招盟（source:佢既置頂post),得失邊個都唔好,畢竟好多國家都奶共，咁樣就叫黃，無野好講

奶盡各家茶禮有好多做法，幸福週末示範左其中一種

同意

黃藍是政見 抄襲無良知

太甜飲得唔健康

飲過幾次
好難飲，無次飲得晒

唔會買

Agger 銅鑼灣成日排長龍 要排都排木衛二啦

推比多D人知

擺？